［肥婆］有咩方法可以幫啲龜減肥

屋企隻龜好多豬腩肉

隻野肥到有時佢縮頭入去 縮得快左都會瀨尿
多肉多到冇位裝尿
d肉係佢手手腳腳咇曬出來
唔喂飽佢就日日追住我啊媽
行去邊跟到邊 可以跟足成日
又特登抬高頭叫你俾野佢食
我啊媽成日都唔忍心 就俾肉佢食
佢而家食唔到肉就唔收手 跟足人成日

係咪我隻龜
Btw 有冇相

肥婆光明正大食肉

巴打隻龜咩品種

騎劫一下
開左個水龜whatsapp group
有興趣就喺下面個post留tg id就得

水龜澤龜討論 - 養龜先養心

我隻龜都係跟住我老母

巴西

烏龜愛老母

巴打係水龜定陸龜
水龜唔開暖管嘅話
過個冬就會瘦返
宜家減反而唔多好
瘦完就唔夠脂肪過冬
出年瘦咗之後
控制每餐食嘢嘅份量，唔好太多
幼龜每日一餐
成龜可以隔日一餐
咁會健康啲
唔好見佢哋追你就畀嘢食
龜唔識飽
啲肉生得太快但個殼大唔切
隻龜會出事㗎

過冬都冇瘦過

過冬仲餵好多畀佢

冇

做落唔係咁易架
如果佢食唔飽
佢真係朝早6點起身追到係晚上11點都唔返去訓架
會心痛架嗎

我屋企隻龜都冇你咁有恆心

拆肉 得就個龜板就最健康

冇人想知 走開啦

咁要睇自己係一個關心健康定食慾嘅主人
明知佢唔識飽一直餵餵餵
搞到佢過肥
甚至乎有其他病痛出現
唔通嗰時又會唔心痛咩

樓主巴打有冇興趣留個tg傾龜啊